Cache Impl Review
==

Развитие исторически монолитного софта не выдержало перед натиском привлекательности микросервисной архитектуры. Было
принято решение перейти от монолитного софта с высокими гарантиями консистентности к микросервисной архитектуре.

Вы, как опытный разработчик, не разделяли такого энтузиазма, однако согласились с внедрением микросервисов, если будет
соблюдаться модель согласованности не хуже eventually consistent.

На первом этапе было решено выделить в отдельный процесс кеширование бизнес-справочника.

Справочник используется в важных бизнес-процессах, меняется целиком. Частота изменений -- от одного раза в день до
нескольких раз в минуту. Размер справочника -- 1.5к записей, примерно 50кб данных. Чтение из справочника происходит
очень часто, поэтому и требуется его кеширование.

При обновлении справочника в монолите отправляется асинхронное уведомление по протоколу AMQP. Это уведомление должно
использоваться для инвалидации справочника со стороны кеша.

Кеширующий сервис был реализован несколькими способами разными людьми. И наступило время выполнить code-review и дать
этим разработчикам feedback.

